佔中同旺角呢d事係唔係代表1個政權無辦法控制局面？

請指教
謝謝

指教你老母就得

我覺得現家香港
隨時都會亂起來

啱

尤其係現家逃犯條例